有冇日本戰國時期嘅書推介

想了解更多日本史，尤其戰國時期，有無好推介

推

有小和田哲男著/監修嘅書都可以一睇 除左啲濕鳩漫畫圖解 成本game書咁唔知做乜